[國際戰線] 科普各位德國人監控燈柱既可怕

頭先有手足提到德國好關注香港示威者被人影大頭及監控，其實現今香港情況就黎變到東柏林時期，德國國民經歷過會更有共嗚。

如同德國文宣，建議文宣下現今各種篤灰，包括同工作上藍絲篤灰，街邊藍絲同老黑(包括popo)篤灰。呢種情況係同東德監聽無異。

另外亦要科普德國國民監控燈柱既可怕，東柏林人經歷過監控，深知咩叫以言入罪。

入正題，睇番九龍灣，觀塘，拆燈柱班逆向工程師已經歸納左幾個重點。

1. 整套系統只係One Button Away From完整監控
全套系統個硬件已經安裝好，只係差個軟件。而政府班狗官話會唔開監控功能，某程度上都默認左套軟件都寫好左，只係熄左，要開番就好似開手機wifi一樣，開番個掣。咁班狗官有冇講過開番監控既程序，冇既真係偷雞開左都冇人知。

2. 收集好既數據會去大陸，而不是香港本地數據中心
咁代表咩？代表由大陸做監控囉。 有做過物流網既都知收集到既基本Raw既數據好多時會先到左數據中心，再係落去做大數據分析。 即是話香港熄左監控，大陸依然可以做大數據分析，將你連接天網，順便幫你計埋誠信分數。

3. 大陸既天網靠既，好多時不只認樣，而係認個人既骨架及骨架動作
上網望下都知個天網會用AI 分析你個人既衣著，身高，行路姿勢等等。簡單D 講，即使話你包曬全身，佢都會用你行路姿勢估到你係邊個。重點全程不用人手慢慢睇，電腦自動搵犯。過程全無私隱。

4. 港豬豬：怕咩即，你冇犯罪就冇事啦
中國：欲加之罪，何患無辭。

對德國人無需解釋太多，佢地經歷太多會知。只需令佢地明白，香港已經被嚴重滲透，上至經濟，下至個人私隱自由。
最重要係令佢地有國情壓力唔輸出科技被中國，及唔買中國科技。

希望P牌出Po 有人睇

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

推

幫你推

德國佬好識做, 之前已經ban左H&K賣MP5俾黑警